點開口叫條女兩老整平安紙

播套災難片之後叫佢整好唔好？

整平安紙呀兩老